聽日早上如有大量車主自發死火 / 違例泊車，D保共議員仲開唔開到會?

我都唔知,
都好難講...